被同路人指責時,試著不要指責說:不分化不指責

被同路人指責時
試著不要指責說:不分化,不指責
試著說:對不起,是我做得不夠好,會檢討

on9